今晚太平靜啦

連政總出面都好少差佬
過左十二點正常點都多d 狗出黎看門口
個政府d 人好似咩都唔理咁
同30年前北京一樣
加上今朝有解放軍入金鐘
希望係我諗太多

大家係香港嘅希望
案底個D事小
一定要注意人身安全!!

冇咩特別原因
政府開始想試下玩冷處理會有咩效果
暫時反而係佢成功緊

未必 我地軟硬兼施 始終宜家佢都比市民逼退半步
証明我地咁多日做既野算係有少少效

而家係和理非嘅回合！！